講得招積，做得的色，轉軚積極，點名缺席，棄權最關鍵，香港靠佢始終仆直

講得招積，做得的色，
轉軚積極，點名缺席，
棄權最關鍵，香港靠佢始終仆直!

利伸 :
華人基督教聯會鴻福堂兒童聖詩班領唱

跟我返長沙灣宣道會進修下

異端

冇人想知

肥妹粒的
是黑色的
好多污跡
冇人敢食

最尾嗰句少咗兩個字，邊間教會

華人基督教聯會鴻福堂

差啲喎ching